係咁話留係香港搵錢好過移民英國肯定係偽中立港豬藍絲黎

係咁話留係香港搵錢好過移民英國肯定係偽中立港豬藍絲黎

明明香港今次真係支那化， 平時支持罷工罷市犧牲賺錢機會既真香港人點會忍受到生活係赤化香港？

國安法殺到埋身有機會走都唔走話要留低搵錢既人，我好懷疑佢地係無參與過罷工罷市偽中立港豬藍絲。

過去一年幾多人因為參與社會運動阻止香港赤化而罷工罷市失業失去賺錢機會

自己有BC
藍絲

年輕人，究竟有乜野動力驅使你喺香港搞成咁都唔移民啊？係愛定係責任啊？

係窮啊屌你個閪！

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

輕輕一推

窮還窮， 生活係赤化香港咪一樣繼續窮， 連言論自由同安全都無埋

唔該哂

我係藍絲 有bc
我都留香港搵錢
英國依啲地方 住過就知幾on9
去英國做野？ 你地做到啲乜呀請問 適應到先算啦

你咪理人做到咩啦
連登大把專業人士
唔洗你擔心